router與iphone問題

是咁的 早排借左人地部iphone 6 plus,
咁用左陣都好地地, 但慢慢發玩wifi愈黎愈唔穩定
收到wifi signal, 但連唔到上網 ,而其他機係完全冇問題
屋企都有人用開6+ 兩年黎都冇問題,
reset過所有野都係一樣 一時上到一時上唔到,
今日搶左朋友個舊router試下機 ,
亂插發現用人地個router做main(先接wan),
再由main既lan接去我原本個router射wifi,
然後又突然變番順曬 連得好好

當中乜setting都冇改 只係鳩插
人地個router 就set 原廠

其實會係咩問題呢?
到底係乜野壞

補充番 用電話share wifi比6+果時 佢都順
係接屋企wifi有問題
sorry for 1999

tp link?

有先知呀

tp-link TL-WR940N

因為你用tp link

轉wifi channel

介唔介意講多兩句
2.4 / 5.0果D?

我隻router好似得2.4

唔係，係channel no
例如而家你用緊8嘅，咁將佢轉做no1或者你鍾意嘅數字,咁樣應該會順啲

唔該曬巴打 試下先 不過佢又斷得一時時 等我再睇下仲會唔會再有問題先
希望可以斷到尾啦